TVB新聞受訪嗰個黃高級督察係咪獨留子女在家

佢話佢喺警總
佢老公唔喺屋企
冇人照顧個6歲女
有冇人有睇？

Push

好似係姓陳

係咪可以報警

啱呀，一係佢犯法，一係佢老公犯法

網上報案搞大佢

但唔排除有請工人

做得督察 應該有工人

告鳩佢疏忽照顧兒童啦，黑警冇人性，虐待兒童

我都係咁諗 6歲細路女自己喺屋企冇人照顧?

有工人唔識洗？佢明知自己可能有事唔叫老公幫？

好慘啊
放媽媽返屋企啊

揾咁多錢都唔請醫護照顧個女
警犬

咁都得嘅

香港警察 知法犯法

小朋友好慘呀，爸爸媽媽都唔理佢

如果係堅，又幾慘。
我見到佢好似話係寫住警務處福利組嘅人，咁如果咁我覺得佢幾慘，因為速龍小隊話曬都係行動組做嘅嘢佢應該最唔關事。
有小朋友嘅屋企我覺得又唔好做到咁絕困住佢搞到佢返唔到屋企幫佢小朋友
有冇工人就唔知喇，不過我驚佢心急到痴線

工人唔識洗都可以叫佢帶個女去醫院啦
零分重作

cctvb唔播夏志誠叫政府開獨立委員會

零分重作啦

夠薑咪單人匹馬行出警總，咁驚仲學人當差?

高級督察

警隊一哥二哥害怕面對真民意

強行要求前線警員獨留6歲女兒在家

女警冒虐待兒童風險損警隊士氣

文宣嘛...

推

唔好比佢停

市民就算只係懷疑有罪案發生
都可以報警

第一日就打慘情牌？

小學生寫文作故仔都 logical 過佢

報個警備案先

推到上報

我就唔信無秘道走喇，如果係下層無得用，咁就諗下啲高層其實點對你地啦！

推！

幫佢報驚啦

知法犯法

[深度分析]香港人的勝利方程式

你估佢成世做福利組咩上幾水做乜我地都唔知啦

咪係
第一下聽到 心諗個老公死左
我就當佢單親家庭
兩粒一都8皮人工
唔識請工人
d condom 仔作親大話都唔諗下合唔合理

一定係無親戚 無朋友啦
係咪做黑警做到無哂朋友

報驚啦

如果係真。真心咁講 幫個女 洗腸 呢類重要野 平時兩公婆親力親爲 其他親友工人唔知點做 都好正常

屌知法犯法，毒留兒童在家中
推撚到兩公婆仆街

推！！！

警察做嘢一視同仁

molamola,知法犯法

有工人就唔洗擔心無人照顧啦 繼續圍

揾社工報警

作文作到有bugs ,無是咁的，重作

有冇社工朋友跟進

push

用下個腦先講野啦
屌你老母
高級督察至少72000 人工
你同我請唔起工人

sorry 原來真係冇腦
得中五，頂唔順自己人工，想進修。。

出長者圖嘅時候到

緊急!轉發!
可恥林鄭 強推惡法
要可憐公僕獨留有病女兒

撤回惡法 讓社會共享和平

疏忽照顧子女，坐監啦

聽日繼續追撚住無綫妓者

係咪可以報警拉人
夠方便

香港警賊 自法犯法

你估佢喺門口嗌要幫個女洗腎無人讓路咩

呢個要報驚

救命啊
有人犯法啊

有工人即係女警 講大話
冇工人即係犯法

又一個傻西 比上面推出黎送頭

講真 而家無話唔俾佢地走 佢地都無人行出黎話要走 救護人員入到去 姐係有出入口啦迫少少姐 實有路架喎

自爆

推到有社工跟進

拉得
香港警察
知法犯法
仲要同cctvb認哂

咩都比你睇穿晒

報驚

up

講咁多都無人報

報警啦 知法犯法

如果個子女有長期病患 就算有工人都未必幫到咁多

利申 極憎黑警

報警

狗點識照顧人

個女邊間學校！我聯絡佢學校社工！

報警啦 獨留兒童在家中

[警察狗 大公開]最簡單，將自己識既警察朋友放哂上黎(3)

香港警察 知法犯法
督察都冇腦到咁 作個理由都諗下有冇事吖
告佢啦 疏忽照顧呀

送佢個女去孤兒院起碼有人睇

如果你話今日唔放啲黑警返屋企佢地會冚家鏟既話
咁我寧願佢地全家冚家鏟

係報應呀

有冇圖/片 推上報

Why not both

唔信佢冇請工人
就算真係冇
佢老豆老母佢老爺奶奶唔是人？

報得驚？

一早有得走唔走 依家怪人唔比你走

8-9點有播
跟住話有個前監警委會反對 話用返舊有制度如果最後得出嘅結果唔滿意 先獨立委員會 佢話唔想啲差佬去咁多唔同嘅委員會度比口供會令到佢哋返工受影響

洗唔洗報警認真

拉鳩佢啦 屌 虐兒

講到自己有幾慘 當日佢地成班做狗 一棍打落人地d仔女都又點計啊

TVB今晚想洗底 佢揀親嗰啲人講野 包括的士司機兩個 揸車市民兩個 全部都係講支持大家 我懷疑佢哋嘅高層都有壓力唔敢再比壓力前線篩選新聞 然後頭先佢仲話係差佬用咗20分鐘先開門口比救護員入去 民主派議員一路送救護人員到門口

作故仔用下腦得唔得

輿論戰已經開打，所有人都要幫拖

護士都請得起呀屌你個閪

佢個女真係慘
有個黑警老母仲要寧願做狗
都唔提早返去/安排好其他人照顧佢

涉嫌疏忽照顧兒童？

哦～～～～你仆街啦，等我打個電話報警先，哎呀，你隔離咪有警察囉，叫佢地幫你嘛

人地父母連個仔都無埋 咁點計?

推到佢仆街

獨留兒童好大鑊嫁

係

以子之矛 攻子之盾 好波

佢老公咁都唔返去照顧個女
真心無人性

虐兒不能忍
要報警拉呢個知法犯法既媽咪

有咩事咪送入急症室

屌你老母 講大話絕對有代價架
仆街 連屋企人都搬埋出嚟
黑警真係賤過地底泥

慘乜9

禍必及妻兒

捉到路啦,要係咁玩

留守兒童好慘，大家快d舉報無良父母

佢父母有自由選擇架
無人困佢係入面
最直接方法係call白車離開
你見有示威者阻止白車佬入去救人嗎
唔好再博同情好嗎

《公投》佔你老母作戰
like=支持
unlike=反對

衝政總，佔立院

推

[法律撚入]懷疑CCTVB訪問個女警犯左法